所謂黃藍店嘅分類 以及 米豬蓮制度

利申：我係香港良心經濟圈嘅Facebook版主 (現改名為本土經濟戰)
舊post：

我理解依家打緊仗，但有無必要每間商戶出嚟做生意，都要先表白政治立場先可以營運？個個劈頭第一句就問人撐唔撐後生仔 /撐警，係呀大家要攬炒，但唔可以比商戶靜靜地支援，係要打鑼打鼓話比人地知先開心，新開張就打正旗號搞革命反政府嗎？

今日FB 見到有人喺人門口地下大大隻字噴「藍店」，可唔可以噴埋証據出嚟？依家直情係惡過藍屍。仲有尋日譚仔事件，一啲張野明眼人都知係借刀，仆街如美心、360、富臨、吉野家、黨鐵都唔會大大字寫住「唔做甲由生意」吧？個個一見到張告示就如獲至寶咁圍剿，人地即係搵CCTV出嚟解釋，仲有人唔滿意要人地比人貼連儂牆，又話唔藍都唔黃唔洗幫襯，如果香港嘅公民質素咁差，唔好同人講民主自由啦。

至於米豬連呢個制度，係好好可以比大家識別。先唔講個Label個個都Print到，最大嘅問題係：
1. 邊個定義可以擁有呢個認証？
「黃老闆、藍員工」? 「藍老闆、 黃員工」?
「淺藍遇過警暴變黃」? 「淺藍但會保護細佬」? 「淺黃但怕事低調」？
2. 邊個持續監察？
3. 門檻底就無認受性，門檻高就變咗係藍屍嘅黑名單，係咪想間間都變咗龍門翻版，大家日日守餐廳先開心？

希望大家可以反思一下，係咪一定要咁極端主意？

P牌自推20連

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

點解覺得龍門餐廳咁派法係唔好？排隊咪就係示威囉。

排得多，龍門就會開分店架啦。

而且，想像下大家如果真係完全平均咁排，無曬d隊，咁同6月生態有乜分別。運動氣氛已較緩和，平均排，大家甚至係咪有懲罰緊都唔清楚。相反，正正因為有龍門做指標，有圖有真相，大家見得好清楚，黃店比人懲罰緊。

其實買黃店都係兄弟爬山嘅活動，可以分散懲罰，亦可以集中造勢。

排隊無問題，我係想講大家好似想間間鋪都好似龍門走到咁前，比人打爛晒玻璃就去爆幫襯

OK bro

認同
有標準 其實先最煩
啲藍跟住你個標準 就轉到做黃
而且咩月捐俾手足 好多黃店生活困難緊 仲邊到捐到錢
同埋如果真轉軚（需然唔知有冇）又俾人話為利益

應該係咪 歸咗我哋邊就支持
大家唔覺得佢真黃 咪口講支持 身體唔支持

仲有班五毛下下唔用腦 就話裝修
真係貪裝修好睇 定以為冇成本

認咩撚證啊
專心殺警啦

其實衝閘好危險，呢排見到黨鐵有好多附例隊睇住閘口，比人捉住可能受到暴力虐待，而且月台係死路，走唔切一定比人捉住，社運越多人越安全，不如一齊約去貼文宣好過，黨鐵主要收入係地產，跳閘減唔到幾多票務收入，留有用之軀貼文宣或經濟戰

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費長遠本地用美金不用港幣
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

屌你老母大愛膠

文攻武攻都需要，唔重疊資源嘅戰線多多都要

我理解而家打緊仗，但洗唔洗見血吖